殺入中大 成功撻着三對「情侶」

2018年11月04日

殺入中大 成功撻着三對「情侶」

中大學生Franco（左）及Catherine（右）被黑男配對，兩人「壁咚」十秒。

《蘋果》記者早前直擊黑男在中大配對，他看到目標女性，立即奔跑上前問：「Hello，你單身嗎？」不少女學生不虞有男人有此一問，嚇得彈起來，急急離開；有些明顯感到害怕，語帶顫抖說：「我不知道你說甚麼」。兩小時內，黑男中大走了二萬步，經歷拒絕過百次，成功配了三對「情侶」。

黑男剛抵達中大，還沒開始配對，不少學生認得他，類似對話卻聽了不少：「有人說：『嗰個咪係黑男！』，旁邊有人反問『邊個係黑男？』、『拍黑男邱比特嗰個呀！』」。黑男今次反其道而行，先「半推半就」找到中大男生Franco參與，他希望找到運動型、高160厘米以上皮膚略黑的女生。不過就算大學多人認識他，也不等於有女生願意參與。他見到適合目標衝上前問「你單身嗎？」，有時候遭到白眼或嚇到女學生。

找了足足一小時，黑男在康本學術樓、崇基及何善衡夫人宿舍跑來跑去，「不好意思，祝你幸福」這句話說最少出現了30多次。原來大部份中大學生都表示不是單身，連黑男都笑說：「這個學校充滿了戀愛的感覺」。尋尋覓覓，終於找到在等午餐的女學生Catherine。她身高剛好160厘米，熱愛行山、游泳、獨木舟及滑浪。Franco及Catherine背對背站着，三聲後轉身，兩名「情侶」第一眼相見，笑得有點尷尬，握手示好。在黑男主持下，兩人「壁咚」十秒，Franco尷尬一度合着眼，但完成黑男的「友情互動」，Franco背起Catherine轉了一圈。

「沒想過自己成為主角」

雙方在配對後均表示很喜歡黑男選擇的異性，給予滿分。Franco透露自己是黑男的粉絲，經常看他的節目，但「沒想過自己成為主角，其實很尷尬」。記者在一星期後再找Franco，他表示有期中試，有興趣在考試後約Catherine。最終黑男全日在中大三小時，走了二萬步，配對了三對「情侶」，連同在理大配對的五對「情侶」，兩日配對出八對。

上一則
上一則
幕後功臣 出錢邀來港證人氣

幕後功臣 出錢邀來港證人氣
兩岸人物：助年輕男女速配街頭邱比特 食檸檬9,000次

正

扯皮條

好叫唔叫，叫”閪男”

台妹高質好多